大劉鬧殯儀之星博宣傳

《殯儀之星，即係人地有錢、有價值就死都要黐埋去！咪要去抬起其他人，去同其他女人上床囉》大劉昨日出席佳士得拍賣預展時，再度爆發創作力。

劉鑾雄昨日到金鐘萬豪酒店，出席佳士得拍賣預展。談到陳百祥前日讚他說話有point時，大劉笑說：「重有好多例子，好似『黐枱王』同『殯儀之星』咁。何謂『黐枱王』？就係早排有個超級富豪食飯，有人黐埋枱度博影相。何謂『殯儀之星』呢？譬如蓋茨（BillGates）有親戚死咗，有人就飛去西雅圖，天未光就入殯儀館同BillGates影相囉，即係人哋有錢，有價值就死都要黐埋去。」

白事不應變宣傳
大劉又表示不會出席羅文喪禮，他說：「唔去，我驚俾人話我擅闖私人地方，容乜易俾人打一身，報警話我騷擾。某商人出晒錢定出部份錢，我都想八吓。不過，好似羅文咁重份量嘅藝人，如果係我員工，佢有病，我一定由佢病嗰日開始出錢醫佢，糧照出。不過我啲員工唔係藝人，我幫完就算，係心意，唔係將幫助當宣傳，攞嚟日日見報。如果真係一個朋友，唔應該將紅事、白事攞嚟宣傳。
「做我員工，打工仔黎架咋！邊個係我老婆女朋友呀？唔使好似孖Q、四重彩、六合彩、三連環咁，陪我嘅商界朋友瞓覺，唔使喺我指令下去某酒店開房，我冇咁嘅需要同客路，亦做唔出，都唔會將唔聽話員工放逐。」

黐枱王不斷挑釁
近日創作力驚人的大劉，昨笑言要多謝「殯儀之星」及「黐枱王」不斷挑釁，提供創作和爆料的能量和動力給他。大劉說：「我真係恭喜佢！耐唔耐就有雜誌鐵證乜、力證物，啲又殘又舊嘅報紙又話我前女友點樣點樣，即係好似香港變咗巴勒斯坦，佢用『港式人肉炸彈』炸我，我就爆啲堅料回應。」

大劉金口起朵逐個睇！

殯儀之星
即係有價值就死都要黐埋去。而「黐枱王」就係早排有個超級富豪食飯，有人黐埋枱度博影相。

二五仔之王
大家都知係邊個，即係早幾日向全港六百萬市民報流料嗰個，重有一個「二五仔之后」，凡對上流社會有啲認識嘅人，都會對佢有印象。

我遲啲喺中環掃街，咪做埋香港揸弗人？

唔通我怕你發霉大佬係黑社會，有牙老鼠呀？

呢個放料人係「專業小雞」，因為經濟唔好，只要喺佢平時收開嘅專業服務費之外再加多十萬八萬，佢就肯同人多次上床。咁多聯絡架？唔洗講野啦我地！

係「活死人」報料畀「六月飛霜」。不過××都係俾人利用，𠵱家佢有得見吓報都可以生活得好開心。

某人不嬲都唔怕面懵，當香港六百萬市民係白癡，佢做得出㗎！

全港都知道某商人最叻就係「練縮骨神功」，上身飛撲，下盤就畀石屎lock住，上半身就好姿勢，下半身就好實際。

縮骨神功係「殯儀之星」性格，佢唔係出唔起，佢專門搵人笨。

如果我放料，絕子絕孫！

花名list有冇樓主份？

成日幫人起花名

其實即係指邊個? 全部都唔明...

洪欣就有！大劉撚敢幫我改花名咩

好撚頂癮喎弘

Google啦屌，有無咁懶

至於劉鑾雄昨日在報章上直指有人借羅文的喪禮博宣傳，更稱對方為「殯儀之星」，昨午Twins出席壽司店活動時，鍾欣桐（阿嬌）說：「其實我冇乜點睇篇報道，其實咁慘仲要話乜之星，我覺得佢先係『殯儀之星』！」而在旁的蔡卓妍聽到阿嬌的一番話亦顯得有點愕然，只不停重複地說：「我唔知呀！」事後，阿嬌自知失言闖了禍，表示不想有不必要誤會。

阿嬌

呀SA：咁蠢既。。西。。西女人

不過改人花名者亦被人改其花名，傳媒亦替大劉改了兩個花名：一個是「劉懸紅」，意思是大劉喜歡懸紅搜集他人的證據；另一個是「大樓」，因為他出手闊綽，喜歡送樓給朋友，除了紅顏知己外，連司機、船長等都受惠。
大劉過往一直低調，直至前年初，其前妻寶詠琴在本報刊出自傳系列大爆家事，大劉認為她影響到一對子女，故接受亞視《香港睇真D》訪問，一句「阿琴，你心地唔好咁毒啦！」，揭開了大劉在娛樂版見報的序幕，及後每逢有大劉出場，定必轟動。

據知， 有晚寶詠琴與劉鑾雄在家晚飯， 電話響起， 寶小姐接聽， 對方不停講粗口， 「 屌你老母， 屌你老母… … 」 共說了九句。

前年年中，劉鑾雄和富豪團遊日本，因為有人報料給傳媒令行蹤曝光，李洪芷晴是最大的嫌疑人物，她卻公然指大劉才是報料者，引發二人罵戰。大劉更懸紅一百萬揭李洪芷晴的「底牌」，最後李洪芷晴匿藏新加坡。
而最震驚全城的，是前年年底羅兆輝燒炭自殺不遂，有傳是大劉向羅追債，大劉否認之餘，並聲討「老千商人」，懸紅三千萬美金（約兩億三千萬港元）揪出對方的罪證，創下香港開埠以來最高懸紅紀錄，引起警方高度關注。

姓洪個啲都係閪女人

但係而家已經長大喇

楊受成劉鑾雄被曝誘女星任港秀脫衣
2008-11-06

港商羅兆輝曾自曝和香港性感女星任港秀的一段祕聞，他還稱自己和大哥(劉鑾雄)、受哥(楊受成)三個人曾湊齊一千萬元引誘任港秀脫衣。

港商羅兆輝曾爆料自己和香港性感女星任港秀的一段祕聞。据稱，當時身在英國倫敦的羅兆輝，本打算偕任港秀飛往巴黎繼續歐洲之旅，但二人把臂同游的消息一經泄露后，任港秀即不辭而別，羅兆輝更自曝猛料，他說:“我給一千萬叫她馬上脫衣，她沒有答應。”

楊受成
就《東周刊》刊登女藝人裸照的風波，雜誌老闆楊受成由北韓回港後，向公眾道歉，同時表示要將《東周刊》停刊，他說：「我非常痛心，好似親手將個親生仔殺死咁，非常心痛！」

張栢芝
張栢芝在中環政府總部集會時，為譴責《東周刊》刊登女星被強迫拍下的裸照一事，一時意難平，和女Fans傾談時，愈說愈激動，一度失控大罵楊受成說：「打擊楊受成個仆街！」此語一出，現場記者即鴉雀無聲，為栢芝當眾爆粗驚訝不已，而栢芝亦自知說話失控，即時縮回車內。

以前啲新聞真係令人忍俊不禁

「各為其主應該咁做」
大劉獲悉阿嬌暗指他是「殯儀之星」，他昨日在電話中說：「出得人哋人工，各為其主，應該咁做，否則返去俾人炒魷魚。做得『殯儀之星』要成日出現殯儀館，又要做得出位先有資格競選。我十幾廿年去過殯儀館一、兩次，如果咁都有資格，有啲人咪升級做『殯儀之星』星中星嘅星星星？」

一路搵一路笑，痴撚線架

一樣蠢過隻豬

以前d人文筆好d 娛記又高人工 阿嬌 算唔算係鮑魚之星？

吉吉, 笑撚左

又係你啊?屌人老母

費事嘈。。。。

又要提你死敵甘比啦喎

呀SA係離婚之星

仲要講9次呀

係呀係以前。。。

好想同呀劉做愛。。。

大劉好撚正
咁撚有錢把口都唔收

得罪勁撚多人，仇家排撚到去印度

死敵？我唔要佢先有得執咗 佢憑咩做我死敵？呢d女人一世都唔入流啦

呢條女真係女性的典範，篤一篤粒墨就做到香港女首富，大學都無撚讀。
真係讀黎把撚咩！個閪鑲金

做乜撚野啲相出咁多次

你爛口港姐D定FYY???

收皮啦fyy點夠我大美人黎

係啊....係以前.....

fyy 果d係for fun 但大美人係真心想屌柒你 同埋份人係好刻薄同惡毒

惡毒 michele咁話自己
不過佢對眼真係生係額頭

瘋狂屌你老母
好似思覺老師風格

大劉全盛時期 改花名 鬧人真係好撚過癮 好撚有創意 鬧人唔駛用粗口

但就比李嘉欣屌到反艇er都唔敢er

廢時嘈姐

唔洗講野啦我地！！！

好想睇落去
仲有冇？

笑撚死，睇大劉鬧人都係一種樂趣